大家憎劉馬車多D 定 達哥多D?

:劉馬車
:達哥

憎樓主多d
膠post 拉

對抗警暴，1011 十八區開花

天水圍笛子魔童 VS 木村拓達

我憎林鄭多啲

其實兩個都唔憎
而係wfkc
所以唔好開埋啲廢post

暫時達哥>馬車

明明就係
真小人同偽君子

我鐘意馬車 成日睇佢 好搞笑

佢去左邊

小欖（好似係）

一直有關注呢兩位

再一次入冊

佢出返黎既話見佢一鑊就濕佢一鑊

馬車起碼立場明確
而且係藍個邊既第一批勇武
好過達哥多多聲

劉馬車有咩問題?

冇錯，偽人理佢哋做乜嘢？我哋打贏咗咩？

真小人vs偽君子

唔係深圳執屍又比公安拉咩